\section{Famille Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, William Charles Augustus} / Wellesley \index[noms]{Wellesley, Anne}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I360_I361}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{William Charles Augustus Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, William Charles Augustus}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1826}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Anne Wellesley \index[noms]{Wellesley, Anne}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Richard Wellesley \index[noms]{Wellesley, Richard} \textit{[... - 1842]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, William Charles Augustus Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, William Charles Augustus} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1826}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Son p\`{e}re, Richard Wellesley \index[noms]{Wellesley, Richard} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1842}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1875}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I360_I361.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Charles Cavendish-Bentin \index[noms]{Cavendish-Bentin, Charles} \textit{[1817 \footnote{.} - 1865 \footnote{.}]}.
\clearpage
